冷卻左嘅心，可唔可以重新燃燒

雖然過去經常都仲會諗起，但係當改變左，都無辦法返返去以前。我成日喺到諗，我同佢都已經變左做第二個人，再遇上，大家都只不過係認識對方名字嘅陌生人。再遇上，真係會重燃到昔日嗰份愛火？記掛，都係當初嘅嗰個人，再遇上，真係仲會見到佢嘅影子？睇清左，先明白，當初有幾傻。無一個人係因為我而生存，真實世界唔同故事，無一個人嘅性格係完美地配合卻又永恆不變，就算曾經相襯，當時光逝去，一齊都可以改變。記住過去嘅你，但唔好再諗住依家嘅你會仲一樣。人，去到最後，都只係會不斷改變。

wahahahahahahahahahahahaha, 屌，肥絲你點可以咁搞笑㗎，笑到我肚都痛呀，hahahajajajajajajahahahahahahahahahahaha

屌你老母

why

冷左就返唔到轉頭

可以

CD完就可以出技

冷左就唔好再諗了

我係冰系少女